大家遊行完唔好打完卡就算

如題 好多人遊行完係ig打卡 自豪係香港人既自豪
罵政府既罵政府 舒情文既舒情文
然後一句香港加油就好似完左成件事咁
大家唔好唔記得二百萬人上街只係換來一句道歉
大家有時間可唔可以幫手諗後續戰略
其實琴晚係現場 夏穀道去琴凌晨已經好多人走 去到四點左右仲得返百幾人 士氣係好低落
甚至而家都係好少人係出面
大家 說好不撤不散 希望大家唔好淨係打飛機留戀琴日既二百萬人 現場需要大家企出來繼續留守 需要支援
好欣賞 琴晚好多人自發派水派食物 仲會執垃圾 如果大家仲因為香港人既熱心而感動 唔好淨係mon住個情況 淨係等 做d野。

每次都係最遲走個班 見到佢地成班當平時行街咁嘻嘻哈哈 一天黑就即走驚黑警做野